<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">
    <string name="app_name">sub2</string>
    <string name="hello_world">" "</string>
    <string name="good_morning">" menemukan seorang bocah aneh yang dia bernama Goku. "</string>
    <plurals name="numberOfSongsAvailable">
        <item quantity="one">%d song found.</item>
        <item quantity="other">%d songs found.</item>
    </plurals>
    <string name="app_homeurl">
        Visit us at
        <xliff:g id="application_homepage">https://dicoding.com</xliff:g>
    </string>
    <string name="change_language_settings">ubah bahasa</string>
    <string name="title_activity_detail">Detail</string>

    <string name="deskripsi">" bayaran Wade Wilson "</string>
    <string name="nama">nama</string>
    <string name="bumblebee">tranformers datang kembali pemirsah</string>

    <string-array name="car_array">
        <item>Audi</item>
        <item>BMW</item>
        <item>Benz</item>
        <item>Ford</item>
        <item>Toyota</item>
        <item>Tesla</item>
        <item>Honda</item>
        <item>Hyundai</item>
    </string-array>
    <string name="avenger">" Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu besar "
    </string>
    <string name="aquaman">"Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi "
    </string>
    <string name="creed">" Mantan Juara Kelas Berat Dunia, Rocky Balboa, bertindak sebagai pelatih dan mentor bagi
        Adonis Johnson "
    </string>
    <string name="venom">"Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba kembali setelah skandal, tetapi secara tidak sengaja
        menjadi tuan rumah Venom "
    </string>
    <string name="spiderman">"Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi seorang
        manusia laba-laba "
    </string>
    <string name="robinhood">"Seorang Tentara Salib yang diperkeras perang dan komandan Moornya melancarkan
        pemberontakan "
    </string>
    <string name="hunterkiller">" Kapten Glass dari USS Arkansas menemukan bahwa kudeta di Rusia "</string>
    <string name="dragonBall">" Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan"
    </string>
    <string name="deadpool">" Deadpool menceritakan kisah asal usul mantan Pasukan Khusus yang berubah menjadi
        tentara"
    </string>

    <string name="krypton">
        dan dua generasi sebelum kehancuran planet rumah Man of Steel yang legendaris,
    </string>
    <string name="goblin">Seorang pendeta muda telah membentuk pesta pertualangan pertamanya, .
    </string>
    <string name="fspace">Seorang astronot bernama Gary dan sahabat karib Mooncake-nya
    </string>
    <string name="legacies">
        Di tempat penyihir muda, vampir, dan manusia serigala
    </string>
    <string name="how">Sehubungan dengan MMORPG Cross Reverie, Sakamoto Takuma membual kekuatan yang luar biasa</string>
    <string name="titans">
        Sebuah tim pahlawan super muda yang dipimpin oleh Nightwing (sebelumnya Robin pertama Robin)
    </string>
    <string name="siren">Kota pesisir Bristol Cove terkenal dengan legenda pernah menjadi rumah bagi putri duyung
    </string>
    <string name="sword">Karen Kohiruimaki selalu merasa tidak pada tempatnya di dunia nyata</string>
    <string name="violet">Perang telah berakhir, dan Violet Evergarden membutuhkan pekerjaan
    </string>
    <string name="below">Setelah crash-landing di Bumi, dua alien remaja kerajaan di jalankan perjuangan</string>
    <string name="movie">film</string>
    <string name="pertunjukantv">pertunjukantv</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="appwidget_text">EXAMPLE</string>
    <string name="add_widget">Add widget</string>
    <string name="action_search">search</string>
    <string name="favourite_list">Favorite</string>
    <string name="empty_text">kosong</string>
    <string name="toast_failed">failed bos</string>
</resources>